大家今晚過成點

今晚有開心同唔開心嘅嘢

開心唔起
一落樓就一班popo

喊住過

自己一個去倒數
重要成班人開開心心叫口號
依一年真係開心唔落
感覺自己好似另一個世界咁

比你block咗⋯

望住佢同新女朋友合照

望住佢地一齊lu.....